相由心生，比較一下陳方安生同四大妖婦就知道

agree